
                      Es una belleza que te transmite muchas cosas es una Obra maestra el realismo en los animales es muy acertado la Nueva Cancion de acopla muy bien y sobre todo supieron dar en el blanco. Hacer de este clasico el mejor live action
        
            